iPhone 11 pro 定係 Samsung note 10+?

兩部都好，但係買邊部好啲？

S10+

11pro

本身用咩機？

我需要支筆所以我會買note10+
但如果唔需要用筆, 我會建議買iPhone
依個年頭真係iPhone感覺比較有保障同安全, 只係update要小心啲咁解
當然你識用knox嘅咁用三叔都無所謂

11pro

利申用緊s10

Note 10+

如果有360衛士就不了

無得uninstall?

睇你預用幾耐，超過一年就iphone

Lm

只提供database喎…

係 rom 的一部分

好煩，人地解釋左360做咩，你信就信，唔信就算
蘋果一樣雲上貴州，所有零件大陸生產

雲上貴州係你用中國apple id 先會
而且iCloud 個介面會特登點明"iCloud 由雲上貴洲提供"

iPhone made in China wor